有無巴絲打依加係關西機場？

要等到5點幾先有車出難波